諗到條片反擊 Louis Yuen 條文革片

人地玩分化兩代，不如我地玩團結？
拍翻條後生仔多謝父母支持的片，仲要條片係有好多好多不同的後生仔講心聲，多謝父母支持自己，同自己一齊遊行等等。明明哩個先係真相！

仲唔當堂刮翻條撚樣 louis yuen 一巴

大家點睇！

支持

推

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

大家唔好淨係 like 唔出聲！支持的話，不如落手一齊做？
我提議組一團 剪片組，整片叻的巴絲可組一組 入個 tg group

另外招人做拍片，好簡單，拍一條片講心聲，感謝父母支持，並表示非常愛父母！ 然後腥去一個 email.

大家覺得有無得諗！

岩岩整左一個 email,大家拍完的片不如腥去

ilovemyparentsmuah@gmail.com

我會再整合！
我一個人整唔泥，麻煩有興趣幫忙巴絲留 tg!

唔出樣得唔得

要多謝上一輩辛苦打拼，成就香江傳奇。
現在年青一代要報答守護，唔俾外人敗家!

好似飲食男女成日拍到承傳上一代生意咁就啱了。。。

我覺得都得！ 就咁錄音